只係肯覆telegram問既人?對其他會員既問題就選擇性處理丫?

一年半都未處問既問題,

明顯有人重複post又唔理,

舉報分身又唔理

抄post,借刀,改新聞又唔理

支持井台主，連狗可恥！

幫推

睇咗做 性處理

唔係
淨係唔理你only

其他人被bam 電郵問佢都無覆過wo

有人無故被bam都無覆過佢la

推

禾愛樓豬

幫台主人手頂置

Gchi

Who